男性朋友真係好小氣又無風度

是咁的

我識左呢個男仔都一排，但法國佢真係好小氣！

本身初頭都好正面，通常我話有野想買咪約佢出街，點知佢買定比我，我已經覺得奇怪！不過佢送比我我梗係要啦，同埋食飯佢地會主動比錢，本來都覺得幾有風度

見佢個人幾好咁分享下我興趣比佢知，咁食飯咪介紹下我鋼琴老師佢識，我老師又靚仔又型，把聲又好聽

點知佢話約我出街唔想知其他男仔既野
大家評下理啦，有乜理由咁小氣先得架你話

重有就係成日係whatsapp chur住我，我好忙架，都盡量隔3/4日就應下佢架啦

近期我想買個Lv，見佢出開尖沙咀咪想佢幫我望下，咁都唔肯，小家到呢⋯⋯⋯

早兩日重無啦啦話咩唔再做兵，話我係搵佢攝時間、等佢送野

喂，佢自願送野比我，我又無迫佢，我另一個朋友話送相機或iphone比我都係咁啦

我明明都無收兵，玻璃心到啦

而家啲男人真係好小氣

樓主來自波台是常識吧

真人真事

你地唔係支持佢掛？

收嗲啦死臭閪娘娘

時事台架喎

真心咩？我有做錯咩

靚高瘦性格好？

男人老狗收兵

正常身形，但其實同外貌無關

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
餸號黃
(狗隻#213877)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

餸號黃(狗隻#213877)可以講係史上最柒嘅狗隻

原來佢係五毛

佢地？

打錯，係佢都會主動比錢，
但其實都正常啦，男仔同女仔出街，梗係男仔比啦

剩係識負評

今日重話咩鍾意我，希望我搵到個錫我既男仔

Cls，話佢鬼事咩

最好笑係條友人工搵得少我一半，
但又要介意我個有錢朋友送想機或者手袋比我。

有無咁自卑呀

負評既都無風度又小氣既男人，不如切左佢啦

3、4日覆一次
不如你唔好覆

點解呢d post 都會有傻仔覆?
唔覆咪對樓主最大嘅懲罰囖

戇鳩？

影2000蚊貼紙相

都要返工架，收工又要學琴

唔好咁自卑啦，你覺得有做錯咩？